Peak Design 入坑區 (2)

無人開我開

利申用緊
Everyday Backpack 30L
Capture V3
Slide Lite V2

根本PD同Apple一樣係一個生態System

諗住買條 cuff for 插喺capture 嘅機，冇條野揸手唔係好習慣；

已有 slide lite
Sling 10L
Capture v4

諗緊買Cuff定Clutch好，用緊a7iii+70200G

sling10L 可唔可以打直擺到枝小小白？
6d + 一鏡加支小小白會唔會咩到好酸
Thanks bros

擺唔撚到

如果a7ii kit /55.8 應該用slide 定lite

lite la,slide用a7ii 好似太誇張

有無bro最近星際買過slide lite?
想知幾錢左右.

唔該.

星期三朝早係官網訂今日就收到 正

我都收到喇

$420啱啱買左

thanks !

今日正式入坑，買左個sling 10L，估唔到13" macbook pro都塞得入

420-450 la

其實係咪左右膊都"咩"得？

放條灰slide，有意

有無人放leash

想買多個capture

v2都ok

想問下clutch個plate啱唔啱最新版個capture用?

想問下如果買2手backpack仲會唔會有保養？

youtube見人擺到既

視乎你信自己對眼定係信我囉

我信我對眼

新capture新舊plate都用到
舊capture用唔到新plate

幾錢收?

齋capture

無拉埋拉鍊架

有無人放黑leash

Capture 唔是出到v3 咩

有冇人cuff同leash一齊用？怕買左cuff之後就唔想再返leash

Capture可唔可以掛係其他背囊條帶

可以
但肩帶有闊度限制

A73+直倒+24105,如果用slide lite 夠唔夠安全？

尋日因係個capture , 成部相機碌咗落山.
先旨聲明, 我個人認為唔係個product 有問題, 講出來係希望大家留意使用方法.

我將個capture 放喺條belt度, 類似下圖咁扣.

咁我尋日行山, 係斜路跌咗支水, 就急步追住去執.
我一烏低身嗰吓, 個肚就禁度個掣, 部相機就係腰間飛咗落山.
好在個山邊唔深, 可以爬落去執返部機.
鏡頭個表面花晒, 不過都應該冇事. 不過都拎咗去保養檢查.
我決定轉頭買多個propad, 打橫返個capture 安裝應該唔會再出事

雖然放jj 隔離係方便d 收同拎, 但pd 本身recommend 用家放腰邊ga~ 不過就會行路好易撞到部機花哂...

估唔到會搞成咁
好在玩m43 啲野平平地
如果FF 咁飛落山真係想自殺

件事同你個名幾襯

sorry笑咗
其實lock翻個掣你個肚應該就唔會㩒到

想問下capture夾背襄行得多怕唔怕鏡頭底同相機底磨到花曬？

怕

想買sling 10L, 有冇邊度平d?

官網
用coupon
L3YJNY

減完後連運費1200左右, 仲可碌卡

個code最多9折, 減15鎂

官網買左個Sling10L, Ash色
有無bro要?
收左貨兩日,開過only, 無出過街
1100

如果a7iii 24105f4 應該用slide 定lite 好？

個掣唔係扭90度有得lock咩，不過我貪方便都唔會lock。

我試過去旅行夾背包膊頭帶，不斷上車落車上膊落膊，點知其中一粒鏍絲甩咗，行行下成個扣飛咗落地，好彩無上機，跟手走去梅田死揾爛揾，先買到唯一一包鏍絲，自此我帶多粒後備出遊。

話說我剛剛試過，絕對擺到

放到就得喇

習慣咗唔lock

話放唔到果個 應該係TAOBAO買番黎

就咁放belt位唔會銀住唔舒服咩？
利申：試過有一次就係放喺度銀住覺得唔舒服就買咗pad

想問有冇人用緊 sling 5l? 如果一部xt1 +18-55 仲載唔載到ipad pro 10.5?

係咪有條Sony a7版slide lite
黑色配橙色？

用緊5L xt20+1855 個袋本身放2017 ipad 勉強得 10"就應該過過頭唔得

早幾日先係肥花見人放

可能係窮撚無70200

Everyday backpack 30l 裝少少野都變好撚重

準備去歐洲 都仲諗緊買唔買好
究竟個袋咩得舒唔舒服

我覺得ok喎
之前去旅行孭左10KG嘢
孭上身都唔覺好重

邊度有得買？ 官網唔見有？

20L 最平係咪1800左右？

冇得買 個時你係代理訂FE 85 1.8 就送
利申：有一條

呢條野好鬼異
上網google完全search唔到

入左slide lite先見到呢個post
呢條好似仲工

舊版設計黎

想問下點分新舊版slide/slide lite?
ver 2017 係新版

新版個防滑墊唔同設計、帶扣可以向上下Lock都得

我都入咗坑

早兩日送到

送到？外國？
幾錢左右啊巴打

前幾頁有巴打貼左條code，直接官網買連運費好似$440

Oh shit

多口問句 slide lite ?

係呀

咁都好啲 幾驚係slide

Slide $4百蚊邊度搵

真係有 睇你識唔識揾

Slide lite唔使300

Link ？

想買sling 5L去歐洲，會唔會驚比人一野界斷帶無左
同埋官網買香港係咪free shipping，我見揀左香港都無加到extea fee

會

sling 10l用落發覺條帶會愈用愈長
要間唔中自己攝返入去

個扣廢
我都覺

出旺角都係呢個價, 點解要等佢唔知邊度寄

雖然我都覺得係咁

其實佢哋有個倉喺香港，所以我都唔知點解佢地要收國際運費

n個post之前有巴打問過，佢send返美國自己個倉再返香港， 冇得direct，想快d會叫你自己搵local shop

唔怪得知我之前買capture要等成三個禮拜先到

今日買左條pd slide lite 原來黑色真係硬d

想買個黑色30L

Everyday messenger出v2

見官網多左 d 野但有冇實圖chage

用緊
leash
clip
20L 背囊

有有包打想放30L /同我換

sling 10l兩日就到
寄件地：流浮山dhl倉
寄去公司

官網個袋好似無乜點變
定係未update...

官網買埋單幾錢？

用code L3YJNY
減左USD15
連運費約 USD153

兩日到貨又平過出面好抵屌

袋左一機三鏡仲放唔放到水樽？
太熱有時唔想用backpack

v3 anchor好似出左事

可以免費換喎
Not bad

岩岩買左slide lite唔夠一星期又話要換
當初貪佢可以直穿xpro2先買 而家又話要加環

換咩? 岩岩想買slide lite. 同埋邊度睇slide lite v2同v3有咩分別

某SHOP做緊父親節優惠, 平到痴線
今日訂左SLING 10 (因為現貨賣晒)

幾錢？

咩事？？

1K 多50

同問

Lm

好似有得免費換 Anchors V4
岩岩申請完唔知得唔得

啱啱申請咗換
但佢話直寄，我要去邊到比返v3佢

唔知買果間係唔係指定經銷商

唔似係會回收

咁佢點知我真係有買v3

佢地似not ducking care

Boundary prima system+佢個mk-1 case

定係pd EDB 30L好
諗左好耐

邊度申請?

兩個都有都賣左 好重

我見PD EDB都3.X LB
boundary 唔計mk-1 case 4LB
巴打點解放?? 同埋邊個好d

Pd 最差既地方係無減重背負 放野係唔差
30l用左一次旅行就放左 但無咩可以選擇之下最近買左個20L用

Boundary 一拎上手 就feel到太重 用左一日就放左

其實都無用一日 咩左d野上身太重就放低左 門口都無出

巴打搞到我而家想出pd 20L算
sony a7iii, 24105, 1635gm同55.8
20L 夠唔夠洗?

我都想知

好似我三月去完旅行，條新版leash磨到起毛頭同"丕"口，send張相俾CS之後就即刻寄條新既俾我，舊果條都唔洗我寄番返去, 其實佢哋係咪太多錢，唔志在要返件舊貨

冇得整掛 都冇人收二手

係囉，同埋v3個數目任填，我話有一百粒都得嫁啦

剛申請左........

V3可以直入機身扣仔.........

但點解會斷呢?

佢話用左PLATE呢啲就唔會

係官網買，係直接email pd 講要換？

貪V3可以直入機身扣先買 依家要換返粗既

me2

搵下有個網址攪

Anchor Upgrade Kit 已出貨

點申請換v3
啲盒扔晒

邊度睇？

收到email話已shipped

好似鳩嗡鳩報就派
買左條leash, 都唔記得有幾多粒，求其話4粒，咩number都唔洗填，淨係填地址就得

好似有6粒

想問如果everyday backpack 長夾capture v3會唔會有印？
唔該曬

咩事?

之前夾V2一排再拆唔見有

夾過自己其他袋都OK

不過.......唔包生仔

同緊A5100機仔另加一枝鏡
想買Field Pouch 去旅行當相機袋用係咪一個好選擇?
帶又應該配邊條好? 我見好似有3款size?
定係直接買5L/10L好?

A6000 可以用leash
10L 裝多d 野/ 腳架又得

咁如果係Field Pouch又配咩帶好? leash好似好幼咁?
BTW 想問下邊到多實物可以睇?
價錢有無話邊間平? 定係差唔多公價,間間一樣?

Slide/slide lite
以為條帶for 部機

剛剛見到有個官網 9折 code

STW105

官網都送黎香港?
未買過, 想問埋有無保養果D野?

送香港呀，我諗佢送得香港，應該都全球保養

我部a6000用緊Slide lite

條leash 由a6000 用到a72

無反用其實真係fit晒

唔知佢啲Bundle，好似the wing bag果set
如果單買啲帶，佢跟4x Anchors同埋一個mount
.但如果bundle又跟唔跟

我諗緊淨係買anchor link 定slide lite

replacement anchor shipped

點解我仲未收到EMAIL

2 x Anchor Upgrade Kit (4 pack) (AN-UP-4)
係咪得4粒 我明明填左6粒
Slide lite + cuff

冇野了 有8粒

究竟係邊間咁平？

感謝巴打

想買條Slide lite用落a7iii度

感謝

我都係，但我諗緊leash會唔會太幼會介頸

Leash 真係太幼

用緊lte + a9 2470, 舒適度還可以，
但冇減磅功能，係爭d

最後決定，買左slide lite

而家官網果隻係v3??

官網應該係最新掛

不過我見有人討論v3係咪有設計問題？？

而家心思思好想入返條旅行用

佢會補返V4俾你

Thx 唔該巴打

已收到

多謝巴打

孝感動天

今日係星際三樓買，$420 slide lite

一，二樓賣$490

樓上有冇收到tg
我收唔到

佢包埋郵？
成個程序係點 今日係旺角買左

填基本資料加shipping 就完成咗
你仲要買

係咪你講幾多佢送幾多
諗住拎多幾燈
粒備用

呢個post 見証幾多無恥之徒

我報嗰時數少左兩粒

包郵，填form 之後等佢ship，攪掂

我都係順豐送個V4 pack黎黎。寫已簽收，但我乜都無收過！

我驚係俾人落左格

想放everyday backpack 30L

深灰色

原因：太大個

Tg: calmdown10

啲v4豆豆係由深圳寄出

幾銀

Tg講ok?

優惠聽日完 ，想比人搶錢既快d去
ps 已經好多巴打中伏上左去體驗

岩岩上去課左兩千

真心好抵屌
課左個10L炭灰, 好正

巴打大約幾多日收到？

3-4日

有無人會買sling 5L當出街袋用㗎 好靚

出街會帶埋機

感謝 ching

我都係咁，第二日發現俾放咗喺郵箱

即係信箱？

係呀，打錯咗係信箱
前日話簽收咗，噚日發現喺信箱

最後問左係信箱

寫2個係比1pack 4個 佢係1 pack pack 咁比

我

邊間？

Here
裝到iPad Pro 10.5 仲有好多位淨
放日常daily 野都夠做

10L我都有，但覺得好鬼硬
係去澳門過夜放衫放底褲

30L for 旅行夠晒做

啱啱開咗Clutch handstrap，唔多啱用，有無巴打有興趣

之前7折無買到capture而家可以去買返

頭先行過，完全無寫75折😭😭

同店主講 "我係你老豆" 就會比7折你, 好來似係

有無ching試過capture夾行山背囊
粒釘會唔會唔夠長夾條背囊帶？
定係其實係整俾daypack用嘅

v2會濶啲

v2有一set長一set短釘，長一定夠

巴打買左咩色

有無巴打想收sling 10L炭灰色？買左幾日發覺唔太岩用，想轉sling 5L，換都得再議

HI 佢順豐送黎收我$20

應該唔洗架喎！

我以為係其他野黎，俾左錢先知係PEAK DESIGN D 野
SENT 左MESSAGE 去佢官網

最好笑佢用DHL 袋入住出面貼順豐單

咁慘，要追返。

Ps: peak design 10% off code “STW105”

而家仲有冇？

我都收左20$...

順豐送住宿要收20蚊，送工商地址唔駛

Not totally true, 我送家無收$20

我apply 果陣唔知佢順豐
入地址佢亦無講住宅要收$20
更加無講呢$20係要我俾

一啲啲，唔收係人情，收都係規矩

利申，送住宅好多次，冇收過

20蚊，豪俾佢啦

準備買相機袋
想問大家pd 30L 定lowepro protactic 450好

早排特價訂左個messenger 13”到左貨，拎到返屋企睇好似好多位連接位都有少少爆線，個可以摺果個間隔都有個位爆左線，有無巴打都有同様情況？

拎去換

$20 無諗住追返既
不過想俾佢知佢地搵順豐會搞到d 客

我14 /6 submitted form 到而家都仲未收到

佢打黎同我講放信箱

唔知仲有無7折

聽日去睇下

淨係果塊隔拎返去果間舖換定搵代理換？

屋企冇人+唔想比$20 SF 賺
叫佢送去門市自取

叫佢放信箱

信箱就唔收廿雞？

佢同我講件野咁細 不如放信箱

推推

1 x Anchor Upgrade Kit (4 pack) (AN-UP-4)
上星期四朝到左 "香港觀塘越成工廠大厦營業點" 後就冇郁過
SF 搞乜鬼

想問佢D野洗唔洗上佢個網登記先有保養?
BTW, 我登記左果個anchor, 到依家都無confirmation email覆番我...正唔正常?

我15號登記到而家都無email

唔正常

新手入坑

我14 號登記完，佢send 咗個email 話international customers 要一至兩星期。到而家未無update
我見有巴打會收到SF waybill 嘅email,但我就無

我都係14號
未有

開頭俾人claim哂而家無貨俾人了

個扣用順豐，順豐整唔見左份件
你地換幾多個，個包裝有幾大份？
係咪細件得濟唔見左

放到入信箱

官網訂都平，上網搵到個9折 code: off100

我見到有官網10% off code: STW105
我用集運返黎，slide lite都係400蚊有找，係要等下姐

都係用住V3 頂到V4 到貨
小心啲用惟有

其實係事
係d人磨到7788 見唔到話indicator
就掉囉
但keep住check 3 4係力水上無分別

5L入手, 無反一機三鏡輕鬆出行

我個件都失撚左蹤，準備打去問

全黑型棍好多

我都係呢隻色，幾正
買左個everyday pack 30L黑色

買左個15" everyday messenger
用左幾次之後有D後悔

我用13”無乜問題

之前check SF 話簽收左，但無上過門，打電話去問 原來放係信箱

入左Sling 10 法國做野唔夠裝.....

你裝幾多野？

就係15”太大 太笨重 最衰個陣貪心想放埋部mbp
13”真係岩岩好

咁你mbp15”焗住買15

a9 24-70gm , 85.4gm

放埋銀包差電已經爆袋

跪求ching 點排位

買多個pd 嘅細包仔裝 銀包算喇
星際c shine 有樣辦

慢慢執放到好多野，我個5L放到
XT20, 35.4連金屬hood, 50-230
一粒電, 氣泵,
電話 銀包 車匙 眼鏡再加支水

Peak Design 個扣好垃圾, 跟本想老番人地fs-pro 設計
但係差好多跟本無得比

不過有樣好, 岩新手用, 咪影衰晒

想買30L但好似好細個

反而我嗰陣喺20或30諗左好耐
因為我預去旅行孭少少其他野，驚30大得滯
我用無反

我去旅行先多野裝 用a7

七月登記換anchor 有冇人收到email

第一代條slide個d黑色膠開始甩同好痴手
但我d單同盒都掉哂 係咪會無左保養

Everyday tote 開心使用中

六月頭登記無左影

仲未有聲氣

Sling 10L你地唔帶機出街會唔會要黎當出街袋用??

6月中登記換anchor仲未有回音

照用冇問題嫁

未有聲氣

想買個Sling 5L 有冇邊到比較平?
或者有冇巴打放啊

但條帶係咪易鬆？
好唔好用？

條帶係易鬆
都算方便

5L出街呢d
岩岩見到有個1米8用10l返工好好j
佢高大先型

5L出街型d

有冇人知新野係咩黎？

咩新野

6月中登記，寄出左，寄撚失埋

我意思係會唔會鬆得滯
成日sir落嚟

個扣唔先唔覺又鬆5-6cm
我等新一代算
睇佢new video 似係新袋

冇錢買新
Budget 唔啱

Everyday tote 小眾喎，出門又搵唔到現貨試⋯⋯你用落覺得點？

我都用緊 袋一機兩鏡加自己野一定有位淨 tote已經停左產 市面應該無得買

上月在信和某店買左一個，當時做緊75折。

我官網買，用落幾好，係有少少嫌條孭帶唔夠長會跌膊
再加埋裝左個capture 符合我所有載物需要

7月23 出新野

如果喺kickstarter early bird買，點樣做保養?

全球終身

放 Peak Design Everyday Backpack 30L 深灰色

買返黎淨係用過幾次，極新淨，人太矮唔啱用

有單終生保養， TG：

好似關行山事？

深灰色30L啱唔啱，有個新淨可以防俾你

要下個月先

平放個20L charcoal 有意留 TG

fuji xt-2 用 silde 定silde lite好 係咪得粗幼分別 leash係咪唔駛考慮

去星際試下

Slide lite 夠晒啦

PS: 官網買平啲，入埋 promote code 仲有9折：off100

有得免運費？
我計埋運費九折都貴過星際

黑色30L入手 星際一樓2380$

終於可以純黑色出街

知唔知20L幾錢

新袋有消息lu~~
BTW 23/7星期一幫手用下面條link click入去買

等我慢慢up圖上黎先

仲有好多圖, 等我慢慢upload先

屌 正喎 先想買呢種耐

imgur upload圖中,先copy規格上黎

45L Travel Backpack
MSRP: $299.95
Available on Kickstarter for a Limited Time: $235
Access
● Full back panel-load access for packing
● Dual zippered side hatches for instant camera access
● Quick tablet & laptop access
● Dedicated front organization panel
● Soft-lined sunglasses pocket
● Hidden passport/document pockets
● Bag sits upright on floor when packed or empty
Expansion & Compression
● Maximum international carry on size in normal 35L state
● Expansion zip gives additional 10L of storage (45L max)
● Compressible down to 30L day bag size
● Expandable side pockets for water bottles, tripods
● Tuck-away external carry compression straps
Organization
● Rigidly supported sidewalls for easy packing
● Zippered dividing panel separates bag into 2 compartments, or stows away for 1 large volume
● Front organization panel contains 4 zippered mesh pockets for smaller items
● Mount Camera Cubes (sold separately) internally for back or side access to photo, drone, or video gear
● Protected luggage tag holder
Comfort & Portability
● Magnetic strap storage system
● 360-degree grab handles
● Full-size padded hip belt with additional pockets and attachment points for Capture & Range Pouch (sold
separately)
● Axial strap attachments for shoulder & hip straps give constant comfort for all body types and carry loads
● Proprietary sternum strap
● Luggage pass-through and duffel grab handle
● Back panel folds under for increased ventilation & comfort
Security
● 400D weatherproof 100% recycled nylon canvas shell
● DWR impregnated, PU-coated interior for water resistance
● Oversized #8 (front, side) and #10 (back) main zips are weatherproof and lockable
● Rugged 900D weatherproof bottom liner
● Ultralight padded foam provides security, structure, and aesthetic cleanliness around entire bag

Packing Cubes (sold separately):
Packing Cubes (MSRP: Sm - $29.95, Md - $39.95) – Compressible, easy to access, and dividable, Peak Design
Packing Cubes are available in 2 sizes. A tear-away main zip lets you access contents instantly, and an internal
divider allows separation of clean and dirty clothes. An expansion/compression zip doubles available space or
compresses clothes so you can fit more in your bag.
Wash Pouch (MSRP: $59.95) – Dedicated, easy-to-clean pockets for toothbrush and razor. Hangs or sits upright on
sink for easy access in tight spaces. Unique folding pocket layout keeps toiletries neatly organized and easy to find.
Tech Pouch (MSRP: $59.95) – Designed to store small items like cables, cards, batteries, and travel essentials,
Tech Pouch’s unique origami-style pockets create enormous spatial efficiency. Pack more into a smaller space, yet
keep all items organized and easy to find.
Camera Cubes (MSRP: Sm - $49.95, Md - $69.95, Lg - $89.95) – Camera Cubes provide protection, organization,
and instant access to camera, video, and drone gear. Securely mount Camera Cubes inside the Travel Backpack and
access your gear via the rear or side zips. Tuck-away lids let you access camera gear from outside of the bag via a
single zip, while a system of intelligently designed dividers allows for endless organization and customization.
Shoe Pouch (MSRP: $24.95) – An ultralight, durable, weatherproof pouch for shoes or additional clothing storage.
Rain Fly (MSRP: $29.95) – Provides complete waterproof protection to an already weatherproof bag. Rain Fly is
made of durable, ultralight 200D rip-stop nylon, adjusts via cinch cord for snug form-fit, and stuffs into a convenient
storage pocket.

第一批圖, 禁入去睇啦

第二批
有人有興趣我再up埋剩低既細袋圖

有埋back access 幾好j，但係side access個方向仲係咁on9

應該係直頭無side access

"Dual zippered side hatches for instant camera access"
第一張圖側邊條拉鏈??

仆街又逼我課金

45l好拎大個，但係kickstarter價好似幾好丁

Maximum international carry on size in normal 35L state
Expansion zip gives additional 10L of storage (45L max)
Compressible down to 30L day bag size
我覺得主要for travel嘅話大個啲都理解嘅

無理解錯係咁

oh,你岩,應該打得開

準備買啦

六月頭登記既anchor v4終於出貨

有冇人買開野 幫手買埋個GoPro POV kit

xt2照用緊leash
lite應該夠，係貪靚先用leash

Slide lite 個扣有唔同 leash同slide
解開時條帶會頂著粒豆 卡卡地
leash同slide會易出d

20號收到email ups寄

太大個

我覺得幾好 唔大個不如買返30L

我都係咁話
唔通整個20L既travel bag咩...

去旅行好岩我用 我去旅行帶好多鏡

#metoo

30L同20L都有背帶唔夠支撐既問題
45L如果無改良都唔知點孭

新袋有full size waist belt揹落應該舒服啲

唔明喎 食唔到力？

佢個waist belt唔係fix position, 唯一作用係將個袋緊貼背脊，呢種袋舒適上限應該8kg左右，包括袋自重在內

btw 知唔知kickstarter幾點開?

2am

以往出新袋，KS同街舖有貨相距幾耐？

淨係想買佢個tech pouch

exactly 想買tech pouch 同 wash pouch 袋太大放唔哂 但可惜冇得分開買 如果有巴打買可以幫手add on既話真係

你揀冇reward個個option, $ amount改做你想要個個pouch嘅價錢，等campaign完咗起backer kit survey揀翻要乜就得

詳情睇翻FAQ

原來有 唔該哂巴打

睇個款根本冇改善過，一直都係方便，整齊但係冇考慮過要舒服同輕
可能鬼佬天生大隻唔care

相機咁重嘅野用到45L居然向外發展，腰帶一樣冇乜點提輕輕帶過
貼背位完全冇著墨
真係好失望

主要for travel但係背脊panel又冇好似行山/backpacking背囊個啲suspension system
話就話有條full size waist belt但睇落唔多穩
同埋淨係個袋已經成2.6kg..

新袋已出 ：

5個鐘都無就完成

想要個camera cube炸

分開買計原價定特價？

特價

佢仲要叫自己做travel line...
如果出發半日先發現孭唔到，成45L野都唔知點搞
佢連單肩帶都無，得單手手抽

都係等街客版出，到時響舖頭試清楚先講

而家先見到原來V3有問題, 用左幾次好彩又無出事
而家仲有無得換

呢個45L

wandrd果個hexad好似做得好過佢

連埋運費$485，倒不如買返F-Stop Tilopa好過

冇番咁上下大隻都唔好諗自己咩倒45L 嘢

我用everyday backpack 20L 裝滿都有番咁上下重量

45L我咩唔倒好老實

45L唔係問題，farpoint 70L都可以揹得好舒服
問題係佢條帶睇落冇乜padding，back panel又冇suspension
Pd啲袋係方便同實用但係冇諗過人地揹起上黎係幾唔舒服

上次Everyday backpack, 街鋪快過backer拎貨, 比人屌到上天花板

睇左新袋條介紹video,
其實個concept好似之前black amber果個袋

其實如果淨買tech pouch 的話
KS 係就係平D
但仲要加埋shipping cost
加加埋埋仲貴過街價

咁多位巴打，pd既野，係咪星際買抵？唔急用，想買個30L🎒

搵間最平就得 好似全球保

謝

呢啲撚樣死撚左佢算啦。

4代anchor塞極唔入xt20個窿
焗住用返3代

佢包裝寫明要用個鐵圈

人地要斷咪由佢

睇人多數直上嘛， 好啦唯有上返個圈先

xt20 可以直接上落個機身度

用支一字批整走入面粒嘢就ok

正確示範

Thank you
原裝帶有塊皮包住鐵圈防刮花, 試下anchor可唔可以穿埋先

唔覺入面有嘢喎, 剩係得個窿? 返屋企望真啲先

前日買左Everyday 20L + capture
試完番唔到轉頭

整走粒野
個窿會慢慢變型變大

想買...但要食下麵包先

請問有冇Ching 用 leash係部 DSLR到呀？謝謝

可以買住capture先
單手操作
條頸又唔洗咁攰
行快兩步都唔洗揸住部機

但係到時個街價=MSRP，而係貴過backer個reward價架嗎?
如果唔係我等有現貨試清楚先
全餐個價成支鏡都買到...

比你參考下，everyday sling 我backer買好似係99usd

好似冇乜人講Everyday Tote 有冇巴打買左 覺得好唔好用?

核突左啲 好過刮花哂

岩岩屎忽痕又入左個10L

米皇

正搵緊同類
請問個ring係邊買架

我無反用leash

巴打點解你啲anchor 橙色嘅？

sony版，之前買機送pd slide lite
啲橙色豆豆剩係會用翻落sony

官網用 9折 promo code：off100
連埋運費都係 US$153 ~ HKD$1200
仲平左 HKD$40

sosad心急人上
好多野嗰一刻想要既心態......
出街就好想買野

10日前先買完個30L
尋日買多塊Dual plate
今日再買多個10L

上官網一次過訂晒番屋企

前日喺信和買10L 1124

想問下有冇邊條幼身帶可以俾到 DSLR 用ga？謝謝

slide?

我見人地a7 都用leash，個人認爲相機帶太操唔啱我

大機slide
無反ff slide lite
無反apsc or below leash / slide lite

total <1kg 用leash 我覺得都ok

A7ii 用緊leash 但唔舒服
A6000 就ok

我A73用slide lite~

btw 我用相機帶唔鍾意掛頸，淨係鍾意斜咩
不過咩背囊又怪怪地

你哋會點咩？

多數掛頸，費事阻住就斜咩。
所以想買capture。但好貴。

本身都想買capture, 不過一諗到差唔多價錢可以買到之canon 50.8 就落唔到手

平得40蚊不如出去買。又要等

我有9折code都唔捨得買。
我搵返黎 STW105，估唔到仲未expired

無帶袋時斜咩扣塊Clips喺底
方便影同塊鏡頭向下冇咁易撞到

有帶袋時用capture

btw slide 我試過斜咩住相機跑左幾秒追車 上到車發現底塊野完全鬆哂 差d gg 但明明都扭得ok 實

有無用佢個批上實？

有上實左 可能冇大大力扭

想放左個 灰色sling 5L 換個10L
帶過佢出過街一次先發覺唔岩自己

換

新袋貴到仆街
利申 Backpack 30L + Everyday Messenger 15

我都係官網買左 10L 碳灰色

Btw 官網9折 promo code：off100

放到5Div +2470?

10L
a9 2470gm 85.4gm
仲有位淨，唔怕頂袋同重可以放多支鏡

放幾錢？

點止，70-200 f/4 都仲得

有興趣

有無巴打放黑色5L sling

依幾日就買

有興趣留個tg 傾

上官網用9折 promo code：off100
連埋運費之後都仲平過星際
包到靚靚仔仔速遞去你屋企

第二水轉咗split ring

我都係呢款，第一水係點？

三角形

條友賤撚到

條v3等左成個禮拜終於送到黎
但一開盒就發現....入面啲豆豆係v3黎
竟然冇順帶upgrade去v4

btw 6月26登記既Anchor upgrade已經喺前日收到
有冇巴打都陸續開始收到貨？

啱啱醒起可以免費upgrade 啲v3 anchor 做v4, 填完問卷發覺根本免費派咁

巴打知唔知填完問卷大概幾時會送到？
同埋係咪填4個就畀返4個你？

4個為一個單位
我填10粒，佢比左12(4x3)粒我

咁我得4粒

btw 見到上面有人話leash 去個旅行就起毛粒有啲驚

無單要唔要？

終生保養，有咩事拎返去換

Kickstarter淨買兩個tech pouch係唔係免運？

If you only order pouches/cubes and no other bags, they will be shipped at a reduced shipping fee ($15 US/CAN, $20 AUS, $17 EU, $25 ALL OTHER LOCATIONS

Oh, thanks brother

有無人用Field pouch? 想知放X100F會點

會有部x100f 喺入面

會好撚脹

用緊A5100 +原裝鏡就好fit
但用技Sigma 16 F1,4 就會漲到爆

咁X100F應該都ok
巴打有無加leash, 當單邊相機袋用?

就係加左leash用,
部機同袋都唔重
呢條夠幼身, 岩岩好

最近又搵到個9折code. (PD0090)
之前我用過果個STW105 已經用唔到。

七月登記收到V4了
郵差放咗係信箱

我六月頭登記佢俾左個ups tracking number我但一路都無update

佢用US Postal Service寄比我

想買everyday tote.
但好似提都無人提

仲有出？

仲有得賣

想放 30L 深灰，極少用
有冇人有興趣

幾錢

放幾錢

做咩離坑？

想換新袋
套現等新袋出

50L嗰個？

45L 呀？

估唔到香港都咁多人識peak design

算通用啦 街都多人揹

都有見過吓，不過外國人多

你唔係香港？多人用到爆wor

30L全黑 個幾兩個月前先賣街
你半年前可以放到

兩個月前先出街

係
差在log-on未有
岩岩入左個10L sling
仲未算太撞袋

我爬下文先。 之前想買但有啲覺得未必好啱用

尋日2手平入
唔岩咪放返

無蝕

換the travel line?

1800堅抵，幫巴打推推

好多呀叔用

點都好過依家既supreme 袋先啦
濫撚到

$1000？

So far 好用嗎？ $700抵玩

放唔放到兩部 xpro 1

不過想用嚟返學擺電腦+雜物咪知怪唔怪

洗完未乾
破唔到佢個二手處

痴撚線

放俾佢用完再賣都有錢賺

多謝師兄割愛，個袋真係幾好J. 要習慣吓佢啲compartments 點用 🙏🌈

原來係你

想問下
行山用想買個CAPTURE買第幾代比較好?

v3, 除非你想用pov kit上gopro

各位Ching, 小弟有意放
Everyday sling 10 L Charcoal , 大約用左4 個月左右， 90%新
有意可PM 或

小弟想落坑

用緊xt20 + 兩鏡

會入個sling 10L (旅行或平時去街拍用）

但帶就諗緊買slide lite定 leash好 ？ leash 好似thin D 靚d，有無XT20巴打俾d意見？？

有無巴打知邊間最平？

xt20 可以Leash 嘅

正！又平d
有無巴打知邊間仲做promotion？比較平，過兩日去買

同埋想了解下，如果我買leash咁內面d anchor 係V3 or V4 ?

應該仲係v3，另外跟一包v4

前排用sling 10L,袋xt20,16.4+56.2
去影左半日, 之後膊頭痛幾日

用緊slide lite 感覺唔錯, leash 幼身時間長可能唔舒服

巴打，你覺得膊頭痛係因為個袋大你放得多野所以重到痛，定係個袋設計有問題？

我諗住起香港揾間平嘅買，唔知會唔會都有得跟包V4 ，好怕填表等佢寄

凈係放埋電話銀包,遮同一粒電
應該一般出街用比較好
專門出去影相比較多活動應該要搵返個背囊

個袋design 係有問題
條帶冇墊果d 護住肩膊

星祭 一樓(上到一樓直行)有間賣 10L 1200 , 巴打知唔知firm 唔 firm 間野？怕有伏

最後3 樓買左, 1200 10L ！
開心

唔上網買？

無呀，上網買加promo code 都USD$18x (加多條leash)
我見唔係差好遠咪費事等囉

5L 同 10L 差$300都無
慘

咁計我咪好抵

5L 850 / 10L 1200
不過無話嘅，都係睇你需要。
他如果我唔係諗住10L旅行用，只係香港用的話我5L都夠。

利申:無反加 35.2 & 16-50

10L 特價果時10xx

有冇巴打用緊pro pad(1/2代都得）
想知可以用落幾粗嘅腰帶到

同官網訂一樣價~
官網用 9折 promo code：off100
連埋運費都係 US$153 ~ HKD$1200

有無人用20L backpack嘅時候，兩邊放左野，中間幾塊隔板因為凸出黎，所以會頂住兩邊

大家會點做? 唔理佢定點?

信和1樓賣緊 $1090

請問一下咁多位巴打，官網訂左個 tote bag，通常大概要幾多日先送到ga？謝謝

師兄有冇圖睇吓？？

我係信和頂樓買5L 750
雖然間野賣D野不嬲平 不過好似係特價緊

有無巴打知點check V4 anchor 佢嘅shipping status?我星期二submit 左張form ，收到佢封confirm email ，但到今日件貨又未收到，我上返佢個網度又揾唔到點check。

有無巴打指教下？

等吓啦佢件貨shipped會再send email同tracking比你

我個tracking number假架，仲係話未寄出但我已經收左

有無師兄有興趣Sling 10L Ash
本身買黎for旅行用 最近諗住日常用發現唔係幾夠大想轉Messenger

放 cuff, 黑色, 有興趣留TG

再大你確定個膞頭負荷到？

其實打爆左個10L 已經係負重極限，再重真係搞唔掂

一機两鏡加啲雜物行半日膊頭已經爛左

都好少塞到滿 主要係放A4 Size會摺角有D麻煩 有時想帶Notebook (14吋) 出門口又要執入第二個袋

放日常野係唔多夠位
但messenger 吉袋重sling差唔多成倍，再放notebook

淨袋成KG係重D 不過Sling放唔到A4 Size真係唔太方便
機/鏡同Notebook都係二揀一應該無事嘅

Thanks 兩位巴打

官網買左backpack bundle 等緊送貨

我去日本 a7riii 加35.4z+85art+50art

仲有多部15吋macbook 都無咩野

想問下舊個塊 standard plate 係咪都用到係 capture v3 ?? THX

加埋個袋應該過5kg?

10kg

斜孭10kg

都唔係好辛苦

係，但v3 plate唔可以用喺 v2 capture

有無ching 買來行山用 ?

個倉轉左去深圳

快件在【深圳南山前海灣花園營業部】已裝車，準備發往 【香港新界青衣中轉場】

各位ching 好！睇左大家既留言，我早兩日係官網買左Sling 10L 同 Bread and butter bundle (包Slide Lite, Capture 同 Clutch) 。期待收貨！不過美國FedEx 效率真係好x慢！等到頸都長！

另外，PD 最近俾仲左個 discount code “Baggypants” 買袋可以減US$20 ，應該仲用到！

好！收到！謝謝！

好快到貨，3日 個袋好正，但呢幾日天氣都唔係咁好，過兩日先出去影相 😂😂

平時唔袋相機會唔會拎泥出街/返工

你個 code 都減唔足 US$20...
反而另一個 code 包9折：off100

你買咩款袋減唔足US$20?
應該連Sling 5L都減到US$20 比9折抵喎

巴打住美國?
官網送貨包裝好差, 就咁薄紙箱裝細件貨, backpack直頭得本身個黑紙袋
送到黎又爛又多塵, 好彩個袋冇花

我係香港架！我用轉運運黎香港，計過就算連運費，平過係星際買！

包裝差？唔係化！話晒都千令蚊個袋，就算淘寶買十幾蚊野都有個盒，易碎品仲有泡泡包啦！等我收件睇睇！

講開講！美國FedEx (Ground) 好唔掂，由加州Peak Design 去Oregon個轉運倉，係隔離州都要4日，到每一中途站都停一晚。不過要平就無辦法哈哈！

佢個倉唔係美國喎 點解要用轉運?
我上星期二買,佢深圳用順豐運過嚟两日就到
個包裝仲差過淘寶

你運費埋單幾錢?
官網直送要二百幾

根據官網，佢地係其他國家都有倉，會根據買家地址決定由邊個倉寄俾買家，咁香港應該由中國個倉寄出！

運費方面，我用個間大概收我$100-$110！因為官網係價錢越貴，運費越貴！我覺得有少少搵笨。一般都係根據貨品重量計價。根據佢shipping cost table，買capture International shipping Asia已經要US$14.95，個capture 重84g ，1磅都唔到，當1磅，轉運頂盡HK$18-22。

咁都平幾多下
但佢呢種包裝轉運送到嚟唔知會變成點

btw sling配capture 感覺有點危險,部機係背後fingfing下
反正斜孭方便轉前,都係放返入袋算

我都無眼睇！如果我呢個星期攞到，影上黎俾你睇！

呢代Capture無左安全制好危險，所以我諗住收到貨之後放出黎，我買bundle 其實都係想要條strap 同clutch哈哈

個鎖擰90度就lock住啦喎?
不過我會扣埋條strap去袋當安全繩用

我係網上聽到有人扣係皮帶去行山，一彎身，high 到制，部相機跌左落地

佢冇lock到個鎖, 個肚腩壓到個制咪鬆開
擰90度lock住就壓唔落去, 又唔算麻煩
比次機會佢啦

其實無論個lock 點，我都打算放架啦！對我，capture 好似無咩用。哈哈

我買一個sling5l,一個backpack30l
用轉運冇問題

有冇巴打放全黑30L

我用pd 20L backpack

用兩個capture v2

雙龍出海

好好用喎

DRSTRANGE 之前用呢個code 有得平10％ 唔知仲valid唔valid

見有page賣20L $499, 騙案feel

Carousell ?

peak design 個shell cover 有無人用？？
a7ii 1635z 用small 定medium

small shd be enough

連登巴打黎

係官網買野,香港通常幾耐會送到,使唔使好耐?

前排買咗個 peak design 30L 全黑背狼
發覺勁易整到個面有D白色野 同污濁
請問大家點清潔

黑色隻料唔掂,如果唔係實買黑色

即係我中咗伏? 有冇得救

[url]
[/url]

冇, 啲漬好難抺走
得Charcoal 同 Tan 會好啲, 雖然我諗只係冇咁顯眼

sosad... 個陣俾星際個 sale水我話濕紙巾抹一抹就ok

抺完下一秒又會有塵痴上去
男人老狗唔洗咁乾淨啦，黑隻配色咁型

用得幾次 個袋好似戰損版咁...
個袋都成2千幾銀 唔係好接受到

影張相比其他巴打做個參考

返屋企影影

發覺外國D人都有呢個問題

自膠 巴打原來已經貼咗

如果5Dmk3 + 24-70II 2.8 + 50.2 + ipad pro + 尿袋
sling10 會唔會好辛苦

買袋嗰時都想買黑色

最後睇完實物放棄左

買番最pd 嘅深灰

5日左右

肯定會好辛苦

有冇人用緊舊款slide, 好撚易發霉，抹完一次發一次 點解會咁

messager 15L better ?

small,肯定

買左capture 條slide lite就封塵
試下用黎孭腳架發現又幾方便
打橫又得

打直又得

留個扣腳架上面又可以隨時吊個backpack上去增重

我email去 peak design cs個到話個黑色個問題

有冇巴打試過換到?

我有個全新charcoal sling 10L，有興趣同你交換。
你可以留個聯絡方法俾我嗎？

自膠，睇錯咗，你原來係backpack。不過有其他師兄想換sling 10可以話我知，thx

Peak design 新手想問兩條問題
Capture第幾代較好？
相機斜揹袋邊款用落唔會太打但又放到野
麻煩各巴打

3代
10L

星際求其一間？

想問下有冇巴打想收塊dual plate,買左番黎用左一次想放，有多一塊，150$有意就留tg

Standard plate 全新都可以放，120

Tg:whatheld

想問各位巴打點解窮記可以十一月攞到travel line 新貨，反而ks 要十二月先有?

因為我十二月去東京，想用新袋

貴好多喎

您嘅問題

窮記淨袋已經3k，未計d 細袋

而家我3k4 買齊晒大袋同想要d 細袋

不過想問以往ks 出貨準唔準時?

準 舊年訂everyday backpack，話聖誕前到就真係聖誕前到

有無手足可以幫手買tech pouch同camera pouch?
單買呢兩件野都要30usd運費

用轉運啦！上網搵下d轉運資料！
我8月21日係官網買Sling, clutch, strap lite 同 capture，8月30號就可以攞。運費都係HK$100。

I can

有無巴打咩背囊用capture
會唔會咩到個背囊側埋一邊
相機連鏡 1194g，用緊普通porter背囊，無胸前扣帶

唔會

其實有無鋪頭有得試用capture同Slide Lite

好，試下再決定

今日去完星際睇EDB，諗緊20定30好
30咩落太大舊樣衰，但20又怕唔夠裝
巴打點睇

利申，平時帶開6D2跟支16-35同24-105
20L怕去旅行唔夠用

我得170
所以買20L

用富士無反都ok

您得一機兩鏡ok ge

唔夠高咩唔起30L

齋放呢幾樣嘢sling 都夠
睇你去旅行仲會袋乜
例如袋件褸少少野食
加下其他立雜嘢
我買左20l 覺得唔夠用
又廢事又買又賣
逼自己袋少d 嘢

唉，我得170，咩30L又好似龜背上身，但去旅行20L認真唔夠裝

你係剩帶一個袋去旅行? 咁30都唔夠用啦
20L 放當日要用既野ok喎

30L對矮撚真係不了

利申,矮撚

我都係170
13吋messenger 都算叫fit身既

我去旅行會拉喼，20L始終睇落好少空間放相機以外既野

呢排有無 Code 可以平

2 New Duffels in the Peak Design Travel Line

其實有無巴打係買左30L而後悔

65L都仲用咁既肩帶，應該孭半個鐘已經叫救命
(其實去到咁既load真係開始要用有轆Peli case)

我就係因為咁而買30L,上個月去旅行都夠用嘅，有啲空位走盞
一機（上埋鏡），2鏡，一閃（加少少配件）
個袋頂部有時放下水/遮
仲可以撐大少少

PD越黎越似apple
一味大大大，仲要咁窄身
想放部8x10都唔知放唔放到

對travel line d 袋無興趣
但D pouch 同cube唔錯 唔知會唔會有得單買

我都係。

Medium Camera Cube。

好想課呢個，想知幾銀！

20L 一機两鏡腳架水遮放哂入面都仲有位放雜物
其實咁多野已經好重, 旅行唔會再想拎更多野周圍走

巴打可否tg聯絡
Tg: lokll

已TG咗你

好似有個code: DRSTRANGE 係9折

新入坑問一問
slide 包埋既plate用唔用到係capture?
如果想入坑係咪買bundle set 比較抵？
見之前有清話黑色帶過硬
有無清買黑色後悔

slide 包埋既plate用唔用到係capture? OK
如果想入坑係咪買bundle set 比較抵？ SURE
見之前有清話黑色帶過硬 冇比較,不過好少用

之前買個everyday sling, 去旅行用過三四次, 次次都孭到肩痛想放左佢

最新嘅silde的plate不能用capture

tkx

咁咪無得兩用

買舊款

因為冇人買capture + plate個set
所以silde & silde lite 換咗leash隻細plate

capture+plate同買capture clip only扣差成二百蚊

我就係咁諗

點都分開用咁我買capture算

想問下sony 送個條PD slide lite跟個塊plate,用唔用到落capture v3 ？

用到

問多條 因為平時用相機帶，會一邊扣相機側，一邊扣相機底，有無方法唔拆plate就落到腳架？

照用到

買rrs 兼容嘅腳架
search RRS Dovetail Standard / Arca Swiss
不過要小心唔好夾到繩 一夾就斷

即係係波頭上面加個座for 塊plate
又可以洗錢

請問各位ching 有無人之前更換過Anchor V4？

Everyday Backpack 30L想換20L 有冇人換同色 全新最好
上個月買 未用過 發覺太大

官網登記之後寄左比我

Same

想買返propad v1 版，請問大家知唔知邊度有?

我都登記左了。大概隔幾耐先收到？

一個月鬆啲

咁唯有等
唔該晒

放一塊銀色方形plate，原本跟slide lite
有無人有興趣
有意留tg

買錯左slide LTE 黑色,連兩對新V4anchor.
只拆盒,未用過.有無巴打有興趣收

當你已為佢寄失時，就會收到

終於買左個30L黑色，旅行用完真係覺得超方便

而且估唔到黑色咩上身唔似龜背，正

我係矮撚

咩30L透明都似龜背

放全新cuff
買多左一個。$260
有意留tg

有無巴打會買travel line 45L

有透明咁過癮

買咗

好想買，但back 唔切 而家要us$299
又趕唔切11月旅行

299淨係得個袋冇乜用
11月就算ks都趕唔切啦

想知香港幾時有現貨賣

有冇巴打知係官網訂大約幾耐先送到黎香港?

明明tracking 話10月8 晚到左香港，都兩日，今日都仲未到手，唉

想請教一下，capture 咁多代有啲乜野唔同？

巴打們覺得v幾最好？

有無巴打知個黑色扣邊到買

sony/canon 跟機送
canon好似有三角環加膠散買

【相机背带孔转换扣三角环适用索尼微单富士佳能单反肩带接扣环配件】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥KlyDbg8hOWn￥后到👉淘♂寳♀👈

我個tracking 都係10月8到香港
用usps
未收到+1

Travel line 開始填backerkit 啦

我都係用呢個plate，我想問Joby gorilla 3K 個腳架係唔係兼容唔到？一定要拆個plate先上到？

$680usd

Joby果個plate好似係特別唔同的（梯形？）
你可以將個粒豆裝係plate粒螺絲度

係梯形個隻啊
即係唔用peak design 原本個plate，直接上joby個plate，但將粒豆放係螺絲位度夾實佢？
咁樣做穩唔穩陣？

巴打想問下個Everyday Messenger 15好冇用

我之前咁做然後條繩印左個痕係果塊plate塊膠度
所以最好唔好

Capture 跟個standard plate有無得當腳架快拆？
屌，買完一set先醒覺 好似分開買dual plate先得

推！有無巴打可解答？謝謝

睇你用來做咩
外拍日常ok當輕易攞到1機4，5鏡岀街，但你覺唔覺重都係一個問題
如果1機1鏡或2鏡咁你都係13 or sling

至少我上次去柬蒲寨1支2470，1支碳纖維腳架,iPad Pro ，1支1424, 5D markiv加accessories 揹到我仆街，因為冇得抖
我以家係台中用backpack中

上面巴打嗰個就係standard plate 可以直接用arca swiss 波頭

thz bro

我去日本都覺得還可以 35.4 50art 85 art a7riii 加支閃 再加多部15吋macbook 加多支腳 都好輕鬆 巴打好熟口面
利申 15吋message tote 5L sling 都有

咦

收到！唔該巴打！
即係我每次上腳架每次都要拆個plate

唔用長鏡咪左右掛帶
用joby都唔可以用太重嘅鏡

都好d
standard plate個梯型好似唔夠高
但hold得實就算

唔該巴打

小心唔好夾到條繩
一夾就斷

斷姐
唔係成部機跌

再掛上身 就跌

掛先斷就幫你唔到

咩繩？上面slide lite嗰條？
我就咁買capture無繩跟wor

應該講緊帶果條?

粒豆條繩 好易比波頭個抓夾斷

你地用SLIDE有無試過俾兩個金屬扣磨or刮花機/鏡?

有個peak design sling bag 灰色10L
用過2－3次 有無巴打有興趣？

有冇師兄用過bilingham hadley small? 諗緊佢定 PD sling 5L

Billingham 靚仔d

PD sling 就實用d

花個位差好遠喎

就係個lock扣撞到，太臭手

here
tg?

個lock扣唔係成舊野有膠包住金屬片咩?

有冇巴打接手SLIDE LITE灰色
買左幾個鐘 想轉leash

achor links 係最新 v4

有興趣 幾錢？

星際搵左幾間都係v3版
有間新版賣原價490我就狗衝左

平100俾你 只係拆左包裝 未出過街 盒入面張包裝紙都未掉

放左了

巴打你quote錯 我未放架

傻仔咗
v3都會送翻v4

我都知 怕麻煩寄黎寄去寧願俾多幾十蚊

有. 之後換返原裝帶算

sling 10L個拉連有d難用 如果雙向好好多

回應返樓上 用耐左發覺條帶金屬位/硬膠位勁易刮花機身
尤其成抽野就咁放入袋

以後都係拆帶先入袋好d

對pd capture 幾有興趣，好方便下
想問下巴打們用capture 行路應該ok
但坐係度呢？唔會頂住？定你地會拆左佢？

頂咁真係算數
我平時用開呢款，舒適度/負重平衡等等無問題，係太厚太大響袋內好阻位
心諗隻SLIDE或者可以改善到

我覺得條帶有金属又冇拆到就咁放落袋都係易瀨嘢

呢個post 之前d discount code 好似用唔到 有無巴打有新discount code?

想放peak design range pouch -small
一星期前購於三陽, 全新未用過. 放250有無Ching有興趣

過往black friday 有無抵d?
定係都係香港買好過

Sling條防水拉鍊會唔會有用耐左甩出黎嘅情況

買左CAPTURE V3同塊PAD V2唔岩用,用左一次咁大把,有冇巴打想收,留TG

有冇人收到shipping email

買左個背囊

真心唔好孭

有無地方會有一粒capture v2螺絲賣
唔見左一粒

冇計....另一個未到

Peak Design 個果係香港孭都得既

想問下新iPad pro 11吋 放得入everyday sling 5L?

我10.5"連埋一個厚厚地邊既殼，放入5L好吃力
不過裸跑可能易d

但10.5” 個size係大過 11”新出個部

我都諗住BF抵玩既話就入足一套

裸跑都非常勉強，如果拉拉鏈拉得粗魯一定會花晒隻角

咁撚大鑊
即係焗我買埋everyday backpack 20L

補充下，拉鏈裡面果層拉左出黎就唔怕比條拉鏈整花隻角，不過拎果時要用力反出黎先拎到，我都唔知自己up緊乜，你地睇相參透下

我用於10.5加超簿套擺5L 都ok ，岩岩好，但會拆左個擺鏡頭塊pad
11吋又話size 細過10.5反而擺唔到？？

用10L

有5L就唔會買啦
係買都買20L

你留意下官網比果d尺寸，其實ipad pro11寸係肥過部10.5寸少少，所以好似我張相咁樣放其實11寸係更加難放入去

個45L travel bag 開始有field test 睇

有冇巴打收tote 有d 大想轉everyday 20L

有冇人有discount code

放Everyday TOTE 黑色
只用過一次

我都係
呢個位好易磨損

保養包唔包呢個位

睇到個post 拎部12.9試下
10L啱啱好fit

唔知IPAD 插SD CARD READER 過相快唔快

同插電腦差唔多速度
仲可以駁lan full speed backup返啲相入nas
好撚方便

正常，最緊要張sd卡夠快真係差好遠

我想問peak design 嘅永久保養係拎去邊？
我發覺我條slide lite甩膠，痴笠笠

個仿官方case到左，做個報告，仲放得落個5L不過又難放左少少

小心整彎部機 今代薄左仲易彎

唔會掛
不過放左iPad我會盡量唔放咁滿

自己報告返：喺官網warranty 個位填咗啲資料，upload 咗張相，好快就有email 回覆寄條新嘅畀我

咁爽
唔知換袋會唔會咁爽手

因少用 有意放 Sling 10L Charcoal $700

有興趣的巴打可以TG我

有冇人放Sling 10L 黑色

Everyday 20L好貴

已經賣了

開始shipping 啦

Great news, your Peak Design order is on the way!

Your order was shipped via SF Express Ground, and is estimated to arrive November 19, 2018 - November 22, 2018.

我都係

開箱啦喂

圖呢

我都係呢個位磨損 咁樣揹會磨到衫尾起毛粒

已經收到travel backpack

留名睇圖

拆到手軟

當我仲煩惱緊拎咩袋去台灣short trip
Peak design 就寄到我屋企

我買左capture pro , 想請問各位有無淘寶腳架推介係啱塊clip ？
唔想每次都換快拆板。
謝謝各巴打。

It is Arca swiss, all ball head that support Arca swiss should do

冇巴打整開箱文

我都今日收到 我訂sage 隻色實物比想像中綠

一大堆膠袋一大堆貼紙同防潮珠

仲未收到
仆街順豐都唔知送撚咗去邊 電話都冇個

開expansion 嗰2條拉鍊要小心 有機會zip實咗啲布
啲straps淨出嚟嘅帶佢好細心咁用橡筋紮住
c clip未得閒玩
2粒啪鈕好撚實 要好大力先啪到同解到

仲有漏咗呢個
傳說中有廿鳩幾個pocket嘅tech pouch

Update: 買v2, 寄條v3 畀我

我都覺比想像中綠，同埋比想像中大個

宜家先訂嘅話，係咪直接官網訂

收到佢email話聽日官網買有9折

吉袋係咪已經重到仆街

感覺還好 要搵日full gear揹出街先知同edb差幾遠

另外有睇過之前啲片都知
今次索strap個扣有少少唔同
索緊個袋要直接向下拉紅色圈住個位先方便同容易啲索緊
唔似edb咁有個圈圈可以勾住手指向下拉咁方便
鬆帶就”的”高個扣黃色圈住個位
感覺順過edb 但條帶如果磨得多
條邊磨爛左就唔知會點啦

Thanksgiving 九折入唔入手好
定香港街價會抵D

9折唔算特別平,平時呢到都有人出9折CODE
官網要收返運費即係無平過,同窮記個D差不多,平10蚊8蚊

做佢最新嗰個duffelpack survey有85折 code

想買tech pouch

窮記網咁寫
香港行貨, 14日內有問題一換一, 之後永久保用.
格價MODE - 對比 Peak Design 官網價, 雖然平三百幾, 但不連永久保養, 行貨相對抵好多,

我唔係好明
姐係窮記買先有永久保用反而官網買冇

佢係咪成日打spot light 照個袋點會成日有塵

加埋discount code
官網點止平三百幾
官網一定有永久保用

唔好意思巴打
請問duffelpack survey係邊度做

或者有冇巴打可以直接send個code出黎

官網做緊black friday 10-15%OFF

係 準備好入手
可惜新出果個旅遊packing series 要買個背囊搭其他細件先有九折
我淨想要一大一細Packing Cubes
想睇下可唔可以平

Travel Backpack都有BUNDLE優惠
45L袋 +2個或以上packing tools(tech pouch, camera cube之類) 自動有9折
就咁加你想要嘅ITEM落CART就得

好似咁

剩買pouch去星際好過

坑已入
入左
30L Everyday
Slide
Capture
Packing Cube S/M
Wash Pouch
Total $540.43

Can't wait to see

岩岩收到email話我order has been canceled
咩玩法
2分鍾前寫
order confirmed

20l 放滿我已經有啲抖唔到氣

Thanks for reaching out! Unfortunately it appears that your order was rejected by our automated risk management software. We use advanced screening software to detect orders that are fraudulent or have a high chargeback risk. The software analyzes a wide range of information pertaining to your order, but does not provide us with a specific reason when an order is rejected. This system is completely automated and we are currently unable to override it.

If you'd still like to place an order from our website, you can try using a different form of payment, different contact information, and/or different shipping information. We also recommend trying to place your order at the Peak Design Amazon Store or at a retailer near you

頂佢個肺
係咪太多冇品「港人」搞串左個Party

之前Free 換 V3 轉 V4 有人拎左幾十set 去賣
香港人係佔便宜呢方面同中國人一撚樣

屌
我試埋公司地址都唔得
搞串PARTY班仆街真係

唉
試晒唔同方法都係canceled

有冇巴打Thanksgiving成功買到可以分享下個shipping 格式

慘

佢冇可能針對我一個架
我試左幾張信用卡都唔得
屋企/公司/朋友地址都試過晒

唔通佢封左香港IP

轉運倉呢？

試左buyandship
唔得

唔係吖嘛
早兩個禮拜我買sling 10L
都仲用到buyandship

岩岩用第二張信用卡試BNS
一樣唔得
搞到我頭都大埋

佢地應該受paypal比?

試下用paypal?

10L 應否買1k.

幾個月前用paypal比錢冇問題
可能特價太多單啫

有無巴打有多touch pack會放
去旅行 想買黎急用

星際冇貨咩

本身有capture 想買條slide lite
但clutch又好似幾正咁 好難揀呀
巴打有咩建議

買哂佢
反正易換野

好邪惡

短期內買得tech pouch 嘅巴打都係自用多

不如巴打落星際or 窮記睇下有冇現貨仲好

買哂真係冇錯喎 想裝邊都得
適合唔同場合

其實我真係有多個黑色

巴打 會唔會放個黎用用

去咗旅行

Btw, 我個隻tech pouch 同官網個扣唔同

我都係呢個扣 應該改咗design

星期五落單今日收到shipping通知

Sorry for any frustrations! Though it does look like your order details have been flagged by our risk management platform. I've sent a note out to our team to see if they can approve your next attempt. Stay tuned.

溝通左幾次，不停強調自己有幾愛PD，係咁話買唔到好失望但有信心終會成功
跟住收到呢封EMAIL
今日1530落單而家都冇收到canceled email
今次應該

星期四落單 到宜家淨係得封order confirmed email
想知幾時出貨

sosad

只係買個野都要打email又要講到幾愛pd先買到

官網平10-15%
計埋shipping同香港買唔係差唔多咩

係窮呀屌佢個閪

我本身有用SLIDE，最近想買CAPTURE，見到官網平15%
但加埋運費總共要俾USD 74.41，見過星際最平只係$630，喺官網買只係平$50，最後都係喺星際買。

其實香港買野已比其他國家平
但今次discounts 第一次入手pd
比佢自己bundle更平左五六十
自己又唔急用最後都係敗左

有冇人用cuff？有時帶相機袋唔想用頸帶

我唔鐘意長期吊住部機行路, 用cuff多過用slide
影完一個地方放返部機入袋, 啪返條帶上手就得
如果要沿途一路影就用返slide

請問咁多位
SFX #2516字頭
係咪即係深圳發貨

直接ship香港咁貴，唔試下代運？

我年中買嗰陣已經係深圳出貨
backpack個黑紙袋爛鳩哂, 其他細件痴滿塵
送貨基本pack 箱都唔做
我就唔會再喺官網買啦

quality係掂既 周圍掉粗用都冇穿冇爛, 沖下水又新既一樣
仲有life warranty

收到貨
順豐用個大盒送
所有野都好靚仔
冇穿冇爛

包裝好靚
所有產品都好user friendly
安裝非常清晰

好滿意

Everyday 30L比我想像中細小小
可能香港果D display比人試得多

上齊野
2部FF
70-200 2.8
1635/4
50.2
1.4x
色馬14.8
插埋腳架
重量接受到

但一諗到去旅行放埋電腦同水壺
揹足一日應該頂唔順

咁都接受到

巴打一定好大隻同成日做占

你係就咁屋企裝完袋試揹？
揹咁多野出街一日差好遠，條帶會介到你好想即刻掉撚左個袋

我就咁一部FF+鏡都覺得好重

我揹住落公園行左15分鍾
條揹帶係有小小唔舒服
比起行山背囊差好遠

實不相瞞我偏瘦
只不過camping開
習慣左揹重背囊

如果覺得背囊重可以試下改善執位
將重既野放高D格
咁樣重心平衡會好D
對耐力有幫助

利申:9up

sorry 而家先睇到 未賣既可以留tg

你試下行成日先啦

個袋條帶真係好唔好孭架

結論 唔好上咁多

運緊個tech pouch黎

講得好
套架餐有咁既重量
都係睇餸食飯
睇咩旅行咪帶幾多
有時明知唔會用都照帶
果D咪傻仔囉

有冇人有興趣收全新sling 10L

如果唔係有操開，呢個gear量用EDB一日應該會半死
就算你個身體負重夠，都要個袋ergonomics做得啱，分配支點方面PD真係唔掂

有冇人放slide lite

好認同
個袋設計得好係可以幫到好多
30L初步睇呢方面唔合格

其實我20L同30L都有
唔知點解個30L好似無20L整到個膊頭咁攰
有可能橫d所以個支點分散

有關係

不過我細粒用20L已經盡

30L 變龜

我都係....20L其實好唔見駛

上轉去旅行

fujifilm xh1 xt20
1024/1655/55200/16/56同一支閃

仲可以放件羽佣

巴打們簡咩公司SHIPPING?

多左個未開 Tech Pouch 同埋開左嘅 Small Camera Cube 想放

有興趣就message我

想買slide lite, 買錯左slide 有冇人肯加小小錢換？

用m43機 gx85 咁細部咁計，想用capture 有無話邊代好？ 同埋用係行山backpack 條帶比較厚 會唔會lock唔到？

另外用左capture 係咪唔會用相機帶，如果唔係條帶咪會ding下fing 下

用左capture通常唔會用帶,好似你咁講會尻fingfing

我會較短條相機帶當手帶用

我 clutch 同 capture 一齊用

slide lite 好用定clutch?

帶袋clutch唔帶袋slide

輕便裝通常都係斜孭袋

上網睇review 話clutch 太緊，唔方便按制

影個陣整鬆 影完拉翻緊咪得

有無人有買Camera Cube 黎用？ 可以分享下好唔好用

有無師兄放cuff灰色

內膽入面有啲甩毛 唔知其他人有冇同樣問題

咁我想問lock主係背包帶個時，會唔會條clutch 係咁finger來fing 去？？？

咁要睇下clutch個道你校到幾鬆，基本上行路個時唔會

有冇人用緊Slide既知點樣搵個Serial Number出嚟?睇左兩面扣個底都唔見有

其實佢背囊帶本身真係好硬好吓，
但只要加咗減壓帶，
就會好好多，
而且可以令到capture冇咁“銀“住自己！

其實就係印咗響個扣道，不過印上去嘅色好淡，要睇見幾次先睇到。冇嘅可能你已經用到磨走咗個serial number

有冇link?

咩耐左軟返d 都ok
呢家唔裝太多野都ok
但慢慢想買返個supreme 咩下
好掛住輕輕地既backpack 既日子

入便用內膽?

sorry 我指既係ed backpack 20L

有冇人有興趣收全新 slide ?

想問sony a7iii加tamron28-75 加多支rode videomicpro+ Sling5L夠唔夠大

買左clutch先發現唔岩fuji xt20用
可能要等xh2

請問點樣唔啱？

要褪返隻食指出黎禁shutter

有冇巴打一齊夾單買

之前Kickstarter買咗 冇乜用又大舊

唔好用?

點解唔直接收短背帶

拉完條拉鏈落黎唔覺有relief到

保養要登記??
我買左番黎半年都無搞

咁算了

唔平啵

睇過

唔明同就咁束緊條肩帶有咩分別

pish

其實唔關前肩事 / 唔止嗰一個位
係佢背帶響最頂部同你兩膊闊度相矩太大，變相左右向內拉令到頸後負擔太高

sosad 成500

好彩冇買

請問tech pouch最平係唔係等官網折頭?

想問下everday 10L條帶越用越鬆係咪正常

Yes
垃圾帶

幾時pd先會出個再細D嘅背囊

中伏屌

唔好太full load

EDB20已經好細
Sling 10l又可以揹後面

5L 仲唔夠細咩
再細裝唔到野

我想要個背囊， 但我又覺得EDB20比較重同偏大。 如果pd有個10L左右嘅背囊，輕同細，我會即買

點解

10L咁撚細個backpack
同埋輕就一定冇乜padding

但20L 用得耐就覺得膊頭好唔舒服。 唔知pd幾時出backpack update

有冇人放dual plate? 買個quick release plate 先知係要用manfrotto mount

要舒服一定唔買pd，同價位最差嘅人體工學

唉，點會設計得咁失敗架

travel line舒服過edb少少 同埋有條有用嘅waist bell真係差好遠

冇一個袋係完美嘅，我用得最多都係edb20
始終方便得黎又靚仔，放電腦又得，插上pelican 又得

我見到個重量+容量已經

手痕入左capture v3, v2有冇人收？

唯有望佢出travel line咁嘅樣，但20L容量

試左個travel bag,真係唔係舒服好多
講真要背面一大格拉開就唔洗買佢啦
F stop好早已經岀左呢個設計
仲靚仔啲

Everyday backpack 20L 女友用
30L 平日返工用
Travel Line 45L 去旅行用
Everyday sling 5L 女友平日用
10L 平日出街用
每個袋固定一個clip
TravelLine 2個clip
用緊X-H1 + Clutch + Shell
Slide/Leash/Lite 各一條
Everyday fieldPouch 兩個 （去旅行放passport + 夜晚出街食飯用 同女友一人一個）
有個tote, 不過已經無用....

諗緊買唔買ProPad 因為已經掛爛左兩條皮帶...

1000